到今時今日啲妹仲咩住個界波袋係咩玩法

你老母又咩玩法

冇圖好心你就寫出黎啦

究竟你想表達啲咩？

成班做咩
都冇話有圖都屌

係屌你個'咩玩法'呀